[笑到仆街] 有人作咗首遁走曲叫 "Boris Johnson is a Lying Shit"

衰鬼，又幾好聽喎

真係幾好聽

笑撚左

Shit Shit Shit Shit Shit Shit

笑撚死

on9到有趣

Fugue
個作曲家造詣要好深先作到
之前仲有一首Donald Trump is a Wanker

作詞姐